\subsection{El código}
Al compilar el programa propuesto en la práctica, aparece el siguiente mensaje de error.
\begin{figure}[h]
	\centering
    \includegraphics[scale=0.35]{Pantallazo2.png}
	\caption{Mensaje de error tras compilar el programa}
	\label{fig:intropic_error}
\end{figure}
Los problemas de las líneas 19,21 y 27 son por símbolos no definidos anteriormente. Hay que recordar aquí que el compilador distingue mayúsculas de minúsculas. El error en la línea 19 se corrige escribiendo A\_igual\_B con `igual' en minúsculas en los dos casos en los que aparece dicha marca. El error en la línea 21 se produce porque al utilizar la instrucción no reconocida `mof' el compilador no da por definida la marca en la línea 22. El último errorse corrige cambiando la expresión `Fin' en la línea 27 por `Stop', que es la marca de la última etapa del programa.

El error en la línea 22 (\emph{Illegal opcode (mof)}) se debe a que \emph{mof} no es una instrucción reconocida por el microcontrolador, la instrucción que queremos usar en este caso es \emph{movf}.

Una vez corregidos estos fallos, el programa queda como se muestra en la imagen \ref{fig:intropic_correct}.
\begin{figure}[h]
	\centering
    \includegraphics[scale=0.5]{Pantallazo3.png}
	\caption{Código corregido}
	\label{fig:intropic_correct}
\end{figure}
\subsection{Depuración}
Durante la depuración, podemos observar que valores toman los SFR (\emph{Special Function Registers}) y asignar valores a los GPR(\emph{General Purpose Registers}). En nuestro caso, vamos a utilizar 3 GPR, en las direcciones 0x0c (NumA), 0x0d (NumB) y 0x0e (Mayor). La idea es comparar los valores en NumA y NumB y asignar el mayor al registro 0x0e, o cero si son iguales. En la figura \ref{fig:debugging} se muestra el programa durante la fase de depuración.
\begin{figure}[h]
	\centering
    \includegraphics[scale=0.35]{Pantallazo4.png}
	\caption{Depuración del código}
	\label{fig:debugging}
\end{figure}

Si NumA es igual o menor que NumB, el programa funciona bien. Pero si NumA es mayor que NumB, el programa llega a la instrucción en la línea 20 y chequea si se ha producido un bit de acarreo con la instrucción \emph{btfsc}. Cuando NumA es mayor que NumB, al restar aparece un bit de acarreo, se cumple la condición y en la línea 21, el \emph{goto} nos manda a A\_menor\_B. El fallo está aquí, la línea 21 debe enviarnos a A\_mayor\_B. Corrigiendo la línea, el programa hace lo que se espera de él. El código depurado se puede ver en la figura \ref{fig:debugged}.
\begin{figure}[h]
	\centering
    \includegraphics[scale=0.5]{Pantallazo5.png}
	\caption{Código depurado}
	\label{fig:debugged}
\end{figure}


